其實宜家報消委會係咪已經無用？

部電腦琴日收到就已經壞左，個芒上面有pat黑色野，底部仲跳曬格

去門市想claim保養，結果佢話見到個芒有撞擊痕跡所以唔包，但我無搞過佢黎

佢話我proof唔到我無撞過個芒，我又話佢proof唔到佢唔係一開始就腥爛機比我屌你老母咩，我收到部機第一日就壞左，收到嘅第二日早上急急忙忙去左你地門市整，點都唔似係果d自己玩下玩下整爛果類柒頭啦，個on9 staff仲好死到同我講「Er小姐你宜家部野已經賣左比你，所以已經唔係我地公司property，所以有問題都唔應該搵我地負責」

喂大佬我用bts買所以一定係佢寄上門，無得自己去門市取貨，你以為我想？

就算有問題都要自己嚮屋企拆左先知，又無理由叫個順豐仔企嚮門口等你慢慢左望右望部機，通常係個包裹無穿無爛就算，點知就出事

我睇個樣果邊似係溝通唔到，報消委會會唔會有用？求各位Ching教路

有

有無人可以教下我點做

上網開到case 架wor.....之後同黑店講你投訴左

個19 staff叫我去product feedback講...當我昂鳩
唔知，反正宜家腥左email比gaycook，聽講有用

7日內仲整？打電話叫退貨啦。

我有話要退貨啊，但門市果度話physical damage無得退/換，屌咩
打電話去online store果陣佢都係講一樣嘅野

毒果加消委會啦

成日覺得如果用法律途徑的話鬥唔過大公司...反正佢成個律師團隊，分分鐘玩到登報上法庭仲可以告翻我轉頭話我誹謗，不過應該無人會為部電腦同人打官司，有錢比律師費不如買過部
成日覺得佢地就係捉住班客呢種覺得1.成本大於收穫2.小市民鬥唔過大公司嘅心態